I need your help bro

睇睇下facebook見到依張圖
有冇手足可以幫幫手分析下真定假
如果係真 請大家post岀去俾班廢老睇